錯就要認 我地不分不割

機場捉鬼事件的確有好多位可以做得更好 做法不完美，但可接受，要改善。
我地可以做一樣野係垃圾黑警做唔到
就係道歉
唔係話打完人道歉就冇左件事
而係要比人知道我地係有承擔
要比人知道我地同果班就算做錯都唔撚認既黑警係有分別